屌 7.27 12點定3點

咪撚開推廢post,集中討論727
正評：12點
負評：3點

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

仲諗緊出唔出元朗好

屌你 文宣都出撚埋喇

推